元朗果班港豬入黎啦

喂 老婆畀人打到爆缸呀? 一家大細比黑社會打呀?
依家先黎嬲會唔會太遲? 平時睇住cctvb係度指指點點班後生係咪好過癮?
依家自食惡果啦屌你老母

推

🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣

元朗城寨 警黑合作

白杉打人 後面警察

港豬針唔吉到肉唔知痛

有幾多係自己友先
立場姐姐都爆缸
屌你老母唔係你比人打就仲笑得出

Backup 廣傳

元朗救護站 2474 6845
元朗消防局 2474 6732
八鄉消防局 2488 7282

屯門救護站 2463 2125
屯門消防局 2462 5717
天水圍救護站 2445 0033
天水圍消防局 2448 0664

青山灣消防局 2451 5101
虎地消防局 2469 4710

你地同我打晒D電話佢
元朗港鐵站有人縱火, 有人受傷

你邊度見到我笑得出? 我好嬲係班黑社會可以橫行無忌 更加嬲係班港豬自以為中立唔會關自己事

你又岩

推！

我宣布「政警鄉黑」大合作，「黑警、黑鄉、黑社會」合稱「三黑」，必須追究「三黑」暴行

又話警察係人民公僕，狗都識護主啦，而家狗都不如。

We connect!

再一次顯示警犬無能到同黑社會合作

借人對手黎打人

死垃圾

依家對住普通市民就咁撚惡 幾時仆街啊黑警

元朗好重要，但依家幫左上環先，個邊又開槍又射記者，快d幫手推返上環post!!

睇612好似睇戰爭電影咁笑果班人都係抵死

大把呢啲人 今次元朗 下次唔知邊區

元朗班牛屎佬唔見棺材唔流眼淚

我新買左yoho好靚架
所以唔鐘意啲後生成日搞事囉

元朗業主唔做野等樓爆啦